# "Malo za šalo" prevod namizne igre vlog Pathfinder (2. izdaja)

Prevod Stezosledca sledi prosto dostopnemu materialu na spletišču [Archives of Nethys](https://2e.aonprd.com/Rules.aspx).

Uporabljena je XeLaTex šablona za RPG dokumente [iz tega repozitorija](https://github.com/Krozark/RPG-LaTeX-Template).

Trenutni zgrajeni PDF prevoda je [tukaj](/stezosledec-2e/book.pdf).

Za gradnjo končnega PDF priporočam polno namestitev Texlive, sama gradnja predvideva uporabo XeLaTexa.

### Zasluge
 - Sword : http://opengameart.org/content/medieval-sword
 - Icons : http://game-icons.net/
 - The fonts in this documents were made by Reddit user /u/Solbera, and are released under the CC-BY-SA 4.0 license.
 - The background image is from the Homebrewery, created by Scott Tolksdorf, and is released under the MIT license.
 - The fonts in this documents were made by Reddit user /u/Solbera, and are released under the CC-BY-SA 4.0 license.
 - Cover image: Winter Night by DeviantArt user TomPrante, released under the CC-BY-SA 3.0 license. http://tomprante.deviantart.com/art/Winter-Night-498937866